有個窮撚賤種父母 一係交勁多家用一係搬 人生點樣部署？

死賤種連intern嗰幾千蚊都要收走做家用

Intern得幾千蚊搬條撚咩

俾我寧願搬
好過日對夜對個兩條廢老

而家要諗定架啦

真 對多一秒都唔想

搬
還掂兩個選擇都係要錢
交完家用佢地唔知足
依然覺得你食佢既住佢既

由始至終都唔好爆自己真實職業同收入，時機一到盡快搬走

我唔係問搬定留
我係問 我既人生同其他人比 每個月點都會少幾千蚊 輸在起跑線上
而家可以點規劃？

幾時先叫時機到

到你收入穩定同養到自己，咪係時機囉

緊係諗辦法逼害佢地日日精神虐待佢地 點會自己搬 呢d賤種 諗辦法逼佢地搬

到你搵30k都話自己得15k, 公司從來唔加人工，俾盡家用都係2k, 要就要，唔要就算

唔比家用咪搬囉，養你唔洗錢咩

鬥無賴 又唔比家用又唔搬 如果住公屋 佢無權趕你走

啱
比心機儲錢
整爆個公屋富戶限額
到時大家瞓街

幾千蚊點搬

夜晚返多份保安搵多左連租都慳返
咁起跑線就無輸到

賺埋都唔夠睇醫生

佢報串有咩好處

搬走左未

出去租個床位 最少唔使受氣
畀緊幾多家用？